去泰國d club係咪會好易遇到人妖

[無知一問] 想有定心理準備
利申 唔好呢味野

死番去自己ig問啦

係，所有你覺得靚女既其實都有棍

你幾時去?